# CanvasPainting

Painting with Canvas.
Just compare with QPainter

Отрисовка одной большой ломанной линии!!!!!

painting with Canvas component    preparing / component is ready
10 линий   0.001 c / 0.053 c
100 линий  0.003 c / 1.863 c
1 000 линий 0.018 c / 25.529 c
10 000 линий  0.157 c / 232.115 c
100 000 линий  1.579 c / ... > 30 минут
1 000 000 линий  16.233 c / .....

Отрисовка количества линий

painting with Canvas component    preparing / component is ready
10 линий  по две точки в каждой  0// c / 0.014 c
100 линий  по две точки в каждой 0  c / 0.097 c
1 000 линий  по две точки в каждой 0.015 c / 0.924 c
10 000 линий  по две точки в каждой 0.212 c / 9.121 c
100 000 линий  по две точки в каждой  2.218 c / 88.21 c 
1 000 000 линий  по две точки в каждой  21.659 c / ... > 15 минут


Отрисовка количества путей. В каждом пути 50 точек
количество путей  -- время подготовки -- время отрисовки
10 - 0 - 5.981
100 - 0.047 - 62.111
1 000
10 000
100 000
1 000 000


